屌你老母垃圾Fuckbook又唔畀講蝗蟲

黃龍坑慘變洗衣場 肉色內衣周地放 網民扯火

蝗蟲過境，寸蟲不生。仆街死啦朱閪伯格！

我老豆成日係蘋果留言版鬧強國（要登入FB先可以留言），
比FB封咗好多次AC。
再加上咁多五毛農場文，唔怪得FB愈來愈少人用。

你老豆真英雄

你係反映度屌佢老母啦
唔屌佢會繼續食你

蝗蟲支蛆，屌你老母

係facebook只要你話支那人、死tb、死gay佬就一定俾人禁言
但環保撚取笑反對者係身體殘障就冇事

上次打支国都忡bam

其實椰子點看關sir

垃圾又用
一早棄用左五年

支那人不能代表香港

除咗飛去美國直接搞Fuckerberg其實冇辦法

唔用啦屌

豬西伯格一味識奶共、政治正確都幫唔到facebook入到支國

Facebook HK 基本上都係強國人管... 你話呢?

上次食飯貓寧搵我唔好再搞關sir喎。

笑撚死，用IG出就無事。

點解唔用VK?

下，質問下佢野都俾人話五毛wo